[人獸交] 子非魚 隻狗唔比享受? 地盤呀叔錯唔哂

出呢個Post係因為係Facebook見到個地盤呀伯打記者巴一個留言。
令我對今次呢位50歲地盤大叔多少產生同情，所以希望大家理性討論。

1) 子非魚 焉知魚之樂

首先，我係強烈反對虐畜。因為會為動物帶黎痛苦。
但我好懷疑同動物性交呢個行為係咪一定令到呢隻狗痛苦。
養過或者接觸過動物都知，你整痛佢到一個點。
佢會咬返你，話知你係佢主人。
如果個男人無明顯爪傷／咬傷，
子非犬 焉知犬之痛？
咁有無可能隻狗都可以享受緊場性愛？

但係今次呢單案，據目擊者所講，隻狗女係有流血。
就暫且當上面呢點唔成立，請再睇埋下面一點。

2) 犯法即不道德？

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

與動物作出「違反自然的性交」是指一名男子或女子與動物進行性交，過程中必須涉及陰莖插入陰道，但無須包括射精。只要是輕微插入，亦已足夠構成犯罪。在每一宗案件，陰莖是否插入是事實判斷。如過程中沒有涉及陰莖插入，被告仍可被控意圖獸交。

獸交罪行涉及與動物進行性交。除非被告是在脅迫下進行性交，否則只要發生性交，被告便須負上法律責任。

以上係香港法例，但係咪只要犯法就一定代表佢罪大惡極？
有無諗過有諗過有某Ｄ地方，其實人獸交係合法？

「丹麥(2015已禁止)並非是唯一一個可以合法與動物發生性關係的地方，實際上，美國好幾個州已經把這種行為合法化，包括阿拉巴馬、康乃狄克、夏威夷、肯塔基、內華達、新罕布夏、新澤西、新墨西哥、北卡羅萊納、俄亥俄、德克薩斯、佛蒙特、西維吉尼亞、懷俄明和華盛頓特區。」

亞洲黎講，日本相信大家無見過亦都聽過人獸交AV。
如果你真係無聽過，18歲以上既去自己Google 「獣皇AV」
由於係女人配狗公，更加容易推斷隻狗係自願而非被迫。
黎到呢到，人獸交有無可能只係犯香港罪。
而香港人人對呢位大叔喊打喊殺，會唔會只係價值觀差異。
成件事既罪惡之深，我個人就覺得比虐畜／殺貓輕。

3) 犯法就坐監；有病就睇醫生

同性戀都曾經比古時既人鬧係性變態，今日LGBT全球平權化。
戀物癖、SM都開始多人理解同接受，亦慢慢變成主流文化。
有無可能戀屍癖、嗜獸癖都值得現代人所理解。

如果世人始終唔能夠唔理解，咁法庭會根據法律判佢應有既刑罰。
我同情呢位有兒女既呀叔比人迫到毫無尊嚴既地步；
如果世人覺得戀屍癖、嗜獸癖係一種病，咁社會應該治療佢。
抑鬱狂燥精神分裂可以免受歧視既話，呢位大叔都應該可以。

一直好撚鄙視左膠，因為佢地為左光輝做埋哂Ｄ離地野。
今次呢位呀叔，其實都係一個絕對既小眾。
如果一個人都唔肯幫佢講一句說話，
我覺得比左膠空群面出更加可悲。

連登仔理性討論系列

Strong post lm

Too long please read

睇哂
Agger with u
班狗重要想逼死佢
係咪想逼到呀叔跳樓
佢老婆仔女冇左個家庭支柱先開心
隻狗比呀叔打我覺得佢係抵撚死的
一路係到挑釁佢

我希望佢家人接納佢
就算殺人犯出獄
佢地既家人都歡迎佢
情況可能比呢個地盤佬更好

子非魚 焉知魚之樂
點解呢句野可以有咁多on9仔曲解
btw認真答
同12歲以下女仔性交
而且個女仔願意既話咁犯唔犯法

犯法就一定犯法
但理論上係其實係因為小朋友既願意
可能係因為佢哋未成熟
而作出會令佢後悔嘅決定

所以點解亂倫係歐洲有啲國家可以接受
因為雙方都係成年人 尊重對方意願就可以

咁你覺得狗既智商有幾多?
有冇一個12歲小朋友咁醒?

睇哂
同意你講法

本身覺得個呀叔好仆街
睇facebook好多人屌佢都好出氣

直到佢比記者追 開始覺得可憐

Sor 網絡差重複左

記者=狗

你用人同狗比 ？

咩國家 想學下野

你個西比人屌到撕裂 流晒血都會好享受？

要拗真係又世界大戰
不過真心欣賞巴打提出咁多非主流觀點

根本大把人企係個道德高地去鬧人

即時幫你Google左單新聞
英文Source會有說服力D 唔好意思

但其實部落客《馬斯特》為此曾在2015年發表文章，仔細分析，表示「德國道德委員會」，性質是由官方成立的獨立顧問組織(advisory board)，而他們針對兄妹亂倫事件做出的結論，其實是指出的要點，在於哥哥是否應該因亂倫而受「刑法」懲罰：
1. 要點指出「兄弟姊妹間」的亂倫，其實非常罕見。
2. 刑事法例不是維護道德的工具，而是防止人受到傷害或嚴重不便，及維持社會秩序不受到干擾。 其他類型的性罪行，已有法例監管。
3. 兄弟姊妹間的合意亂倫，不論以破壞家庭的名義，或誕下缺憾嬰兒，均不足成為刑事化理由。
4. 亂倫刑事化不足成為保護家庭的理由。

個人反對虐待動動
大部分人乃有感情 見到動物嘅慘情 有時都會將心比己
但自知動物與人嘅權利並非平等
否則大家唔使食肉 唔會有馬跑 無得養寵物
人類剝奪動物"權利"而生 可謂歷史悠久
人獸交是否不道德 係需要討論

但係眾記追趕阿叔 搞到佢要躲入草叢
我見到嘅就好似係 小學生俾一班同學欺凌
諗住出手還擊 但人打人犯法
被欺凌不特止 亦被老師責罰

其實唔使比較智商
但其實要分析隻狗係咪自願都唔係冇可能
好似上面咁講睇吓隻狗有冇反抗咬尻條友
另外，
狗女睇吓有冇出水
狗公就睇吓有無扯旗

都係合理推斷狗隻意願嘅方法

所以德國可以亂倫？

僻好個點好認同
我唔反對任何僻好
只要做個種僻嘅時候合情合理就得
衹於何謂合情合理只在於地方與公眾
唔俾人知其實無嘢

本身諗住入黎屌你，點知又幾有文有路

想問 如果我話法律同所謂嘅道德係維持社會統一 和平 你認唔認同？

你講嘅觀點我真係不能認同

當阿叔訓係地下度逃避,我覺得好悲涼...
老實講, 特殊辟好呢家野, 你我身邊總有一兩個人有啦

好同意
法律只係禁止該社會上主流嘅道德規範，並冇絕對嘅對與錯。
好似中東國家，女人唔著黑袍就犯法。
但香港唔會，因為香港社會主流係女性可以隨意著唔暴露性器官嘅衫。

或者有一日，全祼會合法；人器交會合法。
Time will prove

如果有個肥婆餵左你食成樽偉哥之後鋤到你扯旗
係咪就唔算強姦?
而且獸皇系列AV都係要餵狗食春藥去拍
單靠有冇出水/扯旗黎做強姦標準係十分on9

首先假設個狗義工目擊者冇講大話
隻狗女真係有受傷而唔係剩係得精液

咁我會懷疑人嘅撚係咪真係大過中型狗條撚
我大唔過我又唔覺得呀伯可以插到隻狗女出血
因為我都有養唐狗
我條撚都冇佢咁大碌

如果狗女真係個閪出血
咁即係佢唔係用條撚應到出血而係用手或者其他工具
咁其實佢虐畜
咁佢既罪係源自虐畜而唔係人獸交

外國大把全裸遊行
唔洗有一日了

同意法律係社會道德規範嘅一條線，只要過呢條線=做咗啲社會主流上唔容許嘅野=犯法

但係歷史巳經出現過好多次修法，eg某啲國家冇禁止同性戀結婚

的確有D道理

唔理 道唔道德 事實上佢了解到法律 法律清楚表明香港唔可以人獸交 但佢仲要去做 咁佢應唔應該為自己所做負返個責任？

sorry I think too long
but I have read total

樓主如果開個post 叫人獸交應否合法化 應該會有多啲討論空間

我同意100%確定一個人/一隻狗所做既野係自願唔係一件易事
但你舉既例子 肥婆由質你食藥開始 你已經係非自願
獸皇AV餵狗食春藥去拍 都係非自願行為
但你無可以排除咁多人獸交 馬呀 狗呀 雞呀全部係被迫

因為:
所以點解香港17年來得一單一例判囚
為何多年來只有2000年那宗案件成功定罪呢？據了解，如果疑犯不認罪，則較難以獸交罪控告，會改以虐待動物條例起訴，但是次疑犯認罪，遂直接控以獸交罪。
都係果句
100%確定一個人/一隻狗所做既野係自願唔係一件易事

Agger

social norms唔係絕對亦唔會永恆不變
但香港主流就係唔容許
唔關犯唔犯法事
個社會規範ban左呢樣野，直頭稱唔上小眾
而係偏差行為。deviance，就好似有巴打講係特殊既癖好一樣

歐洲好多國家都可以 而且越黎越國家得

Thats why 戀物癖、SM 已經無比咁多人屌
因為可以收埋玩

係。法律清楚列明佢唔可以咁做，佢係理應受返法律列明嘅罰則。
如果佢唔滿意，大可以上訴。
不過就應該唔可以司法覆核（違反程序公義嘅話）呢到唔討論程序公義事啦。
我只係想帶出，係一刻佢係犯咗法，要受罰；
但唔代表日後有人會提出應該尊重性小眾，eg有方法prove到雙方同意下進行人獸交

首先好欣賞樓主作出個咁理性既見解同睇法作為討論
不過針對番第一點同個標題有d野想講
雖然樓主講左第一點未必成立，我都想表達下睇法
「子非魚，隻狗可能享受」其實冇可能成立。因為我地人同狗都係動物，人比其他動物高級因為人係理性，有更強既思考能力。但唔代表情感上、行為上會有分別。例如我地冇可能打一隻狗，隻狗叫，我地話佢享受，因為子非狗。如果呢樣野成立，好多虐畜就唔會成立。更會推到去人既層面。如果我打某個人，佢喊，我話佢其實享受，你唔可以話佢痛苦，因為你唔係佢。

離一離題 樓主贊唔贊成香港大麻合法化？

咁對於呢啲so called有偏差行為嘅人
社會應該點做

係呀
Social norms 還 social norms
我只係覺得好多野都唔可以單單為左break norms而去做

所以我都有寫犯法就坐監，有病就醫佢
佢宜家所受社會批評既一面倒程度
仲勁過殺父母，放火

咁係咪代表人獸交比殺人放火綁架既罪惡更深
咁點解佢人獸交最高刑罰唔係終身監禁而係得十年？

縱觀樓主全文
一直以狗隻的意願作為反駁論點
但即使狗隻係願意
唔代表唔係犯法
正如樓主前文所講
同12歲女仔扑野犯法
係因為12歲女仔未有成熟既思維
咁如何判定一隻狗隻有成熟既思維而作出真正既意願呢?

道德上就尊重動物性自主
法律上就 犯法

所以我支持動物主導的性行爲合法化

同性戀 戀童 人獸
真係單純癖好問題？

巴打你自己都講咗啦
強姦隻狗已經係唔道德
你呢個結論唔係代表咗佢嘅罪行唔可以原諒咩

你針對嘅係佢強加自己欲望於動物身上呢件事上
而唔係佢犯咗咩法上
但你第一點又推翻咗自己最基本嘅論點
咁巴打你唔係好矛盾咩
定係我get錯你嘅意思

以強姦既嚴重性黎講
同殺人放火綁架其實差唔多
樓主將人獸交代替強姦隻狗
實屬稻草人謬誤

可能你會話我唔正面回答。
但我既答案係支持社會有人公開爭取香港大麻合法化，再各方撇除偏見，成個社會咁討論。

大又知佢開心？咁大家都唔知係咪唔應主動搞呀

獸人交 會唔會易討論啲？

我覺得戀屍或者戀獸?呢啲特殊癖好同同性戀或者合法年齡亂倫最大嘅分別就係頭兩項嘅另一方係無辦法去表達自己嘅意願
你無辦法問條屍或者集動物享唔享受 正如啲印度人去強姦啲BB 你都證明唔到個bb享唔享受因為bb都唔識講嘢
咁如果嗰啲印度人真係有戀幼嘅癖好 又係咪可以免受歧視？

但事實就係好大機會佢將自己嘅慾望加諸左係另外一樣事物嘅痛苦之上 （判斷為痛苦係就報道中狗隻事後嘅表現）
即使假設佢呢一種行為真係一種病亦都唔代表可以開脱一切 只可以講係佢所做嘅事嘅後果

不過亦都欣賞樓主有自己嘅見解唔會人云亦云
思考永遠都係好事 理性討論

咪就係
子非魚呢三隻字真係無敵
咁同弱智人士扑野都無事啦
你又唔係佢 點知佢唔enjoy?
咁都講得出

Agger
隻狗喊緊流晒血仲開心？屌你老母

點衡量公眾批評一唔一面倒?
港女食鮑魚一唔一面倒?
姐係樓主覺得人獸交無罪?
咁食狗肉 食人肉有無罪

唔會人云亦云？佢依啲戇鳩理論邊個跟佢咪同眠弱智一樣 的確好少人咁撚弱智

呢個唔稻草人喎
個人非自願=殺人，個人自願=安樂死；
隻狗非自願=強姦，隻狗自願=？

強姦隻狗係咪真係唔道德 ?
需知人畜牧動物 屠宰動物 滿足自己需要

利申 : 我個人唔願見動物受苦

黎了黎了

我都好想標題就咁講「人獸交應否合法化」，但你同我都知咁打會有幾多人入黎
其實唔好話分辨一隻動物自願定非自願。
就算分辨一個人意願都唔係易。
例如上面所講一個12歲o靚好親口講比你屌，
你都可以話係大人特阱將Ｄ錯誤價值觀教佢先會咁講。

同樣，ISIS班童兵都可能係自願殺人。
伊斯蘭教班女人比老公咁屌，都會周你講自願，因為可蘭經咁講。

所以重點唔係絕對地肯要一個人／一隻狗自願定非自願，
而係考慮一個人／一隻狗本身就有可能自願或者非自願。

我覺得動物意願係點並唔重要 因為動物與人權利不一

非法性交

屠宰動物都要取之有道
姐係例如 我地殺佢係食佢既肉
而且希望盡量減少佢既痛苦
強姦佢除左一己私慾仲有咩？
好似皮草咁 好多地方都禁啦
此外就係重要性
無野扑會唔會死？

社會既主流係好自私
佢淨係唔想破壞跌序，令一個個齒輪可以順利咁run落去

一旦接受左小眾，排山倒海嘅價值觀逆轉就有可能影響同破壞社會環境。就好似而家嘅同性戀一樣。

社會的主流就用法律同道德高地
去嘗試修正有偏差行為嘅人

但有呢啲偏好既人都唔覺得自己有問題
只係社會上想佢哋跟大隊

標題話條人渣錯唔曬已經冇討論空間 就算個人渣強姦既係人，都一定係錯，更何況佢係誘姦隻乜都唔識 智商等同幾歲兒童既狗？

學到野

我幫樓主駁
我夠可以殺得牛
咁我屌下隻牛都唔能得?

來辯

Can't agree more
唔係話個social norms有咩問題
而係打破左之後個影響會有幾大

到時候就地位逆轉 主流變小眾，小眾反而升格做主流

咁如果我覺得殺人係冇問題
咁係咪可以隨便殺人?

眾所周知同性戀肛交都曾經係非法性交
我當1000人獸交有999隻狗都係非自願
咁仲有一隻狗自願=非法性交 (今日)
咁呢種不涉及虐畜既人獸交會唔會有朝一日好似同性戀肛交咁為人接受?

雖然問黎都多餘，因為事實上已經有歐美國家行緊

我覺得只係我地好受到西方思想影響
之前都有巴打講
由細到大既教育令你都唔會覺得係錯
又好難話主流思想自私
根深蒂固既思想令你好少質疑自己價值觀有錯

同性戀係唔可以滑坡到人獸交喎
喺意願方面點講得通？

屠宰動物係其中一個人類利用動物
另外重有賽馬 試藥 飼養 都係滿足人類慾望
(人獸交係滿足性慾一種)

雖然話食佢嘅肉 只係為左生存 取之有道
但係咪真係取之有道 我地食佢地嘅肉 係咪真係食足夠我地生存嘅量
會唔會諗過食多左

我明白人有感情 對動物有同情心 個人亦反對虐待動物 求佢地死時痛快
我會減少對動物嘅傷害
但係他人傷害動物滿足自己需要時 我地係咪真係可以企係道德高地阻止佢地

我唔同意但不代表佢唔可以有自己嘅觀點嘅
咁如果咁呢個世界冇野需要討論啦
呢個世界的確好多人睇完 跟住大圍話係就係
衰啲講句你問佢同意啲咩佢可能都唔知自己同意啲咩 起碼佢睇完有思考過 佢啲論點係站唔住腳自然會俾人反駁

想問一問樓主
咁戀屍癖你又點睇？

你可以話將來可以
但法律同道德都係有時效性既
你用將來既事係而家比就係唔合理

補充紅字 我咁諗係基於自由主義 人生而自由 只要唔做危害他人嘅事 就應該少干預

係香港先多白痴愛狗撚 狗既地位先會高
如果係條魚 或者係隻蟹
or發生係西方
跟本唔係新聞

跟本左膠就係選擇性執法

如果今次係黑人強姦左隻狗
然後個黑人喊哂口跪係到, 報紙佬寫個黑人有精神病等等
左膠會幫邊一邊?

好問題
如果有人話食素/少食肉已經可以足夠人類生存呢?
又或者話我地係咪真係有必要去食咁多唔同種類動物?

如果滿足咗基本層次嘅食慾，例如食飽同食完唔會影響身體
咁我地應唔應該去追求更高一層嘅食慾，例如d肉要夠好味
如果我地去求更高一層嘅食慾，咁係咪同強姦一樣將私慾放係某d動物身上?
例如假設話我地食三文魚刺身只係為咗追求好味，而非唔食三文魚就會死嘅話，咁我地算唔算虐待緊d三文魚?

支持樓主帶岀理性討論
連登需要呢種風氣

我嘅諗法差唔多 人其實無咁高尚
"取之有道"只一個演譯 點先會為止有道 人人唔同
咁又可唔可以"取之有道"咁姦隻狗 只係滿足到佢性慾就得
唔做得更多 去傷害一隻動物

以上都係人類set出來既條例
用返人類=動物來講，係無問題

事主只係犯法 冇必要逼佢啫

4頁都未罵戰巳經好好

完全唔同意
首先,根據辛格所講
任何能夠感知痛苦既生物
都係有道德地位
至於點解殺動物食係可以
可以睇返佢係動物倫理學入面講到
生命係有生命價值序列
人-->能感知痛苦既生物-->無法感知痛苦既生物
所以我地可以食肉
但同時
應該將動物係死亡時既痛苦減到最低
以示對生命的尊敬
所以先會有咁多人覺得食魚翅係唔岩
因為係捕獲鯊魚既過程中
會對鯊魚造成巨大既痛苦
所以先咁多人反

咁如果隻狗做主導，而個人唔反抗呢
動物都會屌其他動物/屍
狗成日都屌d人既腳嫁啦係咪要人道毀滅

雖然開始講緊人獸交而唔係地盤呀叔呢單野

不過唔緊要
人獸交之所以大爭議，
本身就係因為你咁講意願方面好難好難講得通
因為要有千分萬之一既Case 咁好彩比你證實都係人同動物都係自願
咁人獸交就應當好似同性戀咁被世人接納。

有Ｄ癖好唔需要其他生物既意願就更明顯，
例如戀物癖屌鞋屌絲襪屌屎屌假髮只要你唔騷擾到人，
無論法律定道德其實唔可以阻止你。
極端Ｄ講戀屍癖其實都唔需要其他生物既意願，
其實道德上你屌佢個過程係同其他性交一樣無不道德。
只不過係現今社會，你可以屌到條屍，基本上都係偷屍或者偷屌。
所以戀屍癖既不道德就好難（非不可能）避免。

但我想講既係，
道德其實係一種非常主觀既野。
而且世界既大趨勢係，
一係趨向全盤接受道德，越黎越保守；
一係趨向全盤排斥道德，越黎越開放。

（上面好明顯都係我個人9UP，歡迎討論）

人同動物權利不一
如果可以將狗改做人
咁屠宰動物可以，屠宰人類又可唔可以 ?

簡單d講，點解用動物滿足人類食欲就得，滿足性欲就唔得？
係咪因為社會上普遍唔承認性欲係生存嘅必需之一？

巴打咁激動，不如比啲實際論句講下點解唔得喇，唔好一開口就鬧人

咁gay佬屌屎眼呢

算啦唔好理佢啦。
論點點據又唔拎出來討論下，就話唔撚洗討論。
未打巳經贏咗，可以離場

弱慾強食

好撚on9 俾人強姦 流撚哂血會享受？

但無話佢岩

1千年前有冇人諗到咁多人會為同性戀平權？
價值觀係會隨時代改變，或者將來有人諗到足夠為人獸交平權嘅論句？

屌
第一次係連登咁認真
冇人睇?

多謝回應
小弟不才 未聽過辛格所言 多謝巴打講課
但有一個希望明辨真理嘅腦

雖知我地為生存而食
依然生命序列排
如果係地食植物 (不能感知痛苦嘅生物)就足以我地生存
咁其實食肉只不過滿足我地嘅食慾 係無必要
但現實就有好多人食肉
既然食肉(利用感知痛苦嘅生物)係可以
咁利用動物去解決性慾 點解唔得
如果良心有啲過意唔去
可唔可以依辛格所言
減少動物所受痛苦 盡量溫柔 可能用埋麻醉藥
對生命有敬意咁利用一隻動物去解決性慾

違反自然定律

做得出就要承擔後果
就係咁
香港人究竟有幾大愛呀？

而家主流係點就邊個岩嫁啦
世界就係咁運作，未來又可能會合法

問題都係 如果食d非必要嘅肉
咁算唔算唔尊重生命?

如果人嘅階級高於動物，咁點解要尊重佢地?
人自以為階級高於動物呢種諗法算唔算唔尊重生命?

小弟冇乜讀過書，通常去到呢d位都會將問題歸於人類本性/本能或者普遍人嘅標準，但咁做就入咗無限loop
所以請咁多位指教一下

你所講嘅情況只係今次阿叔個case，我同意個阿叔令隻狗受到本來不必要嘅痛苦係佢唔啱
但我想問一下巴打對"人獸交"依件事本身嘅睇法，假設有人獸雙方自願嘅人獸交行為，巴打又會唔會認為有問題呢？

個定律咪又人定出來
老虎獅子夠交配
馬同盧仔夠交配

利伸無興趣

當然尊重生命，減低動物痛苦係呢個Post討論既大前題，
如果唔係我相信我開個Post一係比人屌到仆街一係極速負皮沉底 。

但就上面討論緊既野我想指出既係，
本身人類取之於動物既行為就好大部份會帶黎痛苦。
我同意捕鯊斬尻佢魚翅會令鯊魚造成巨大既痛苦。
但我更在意大部份人覺得殺牛劏雞覺得人道殺死就可以，
但歸根究底痛苦係必然，只不過係程度之分。
今日唔係魚翅既可以企係道理高地屌你食魚翅＞
今日唔係牛肉既可以企係道理高地屌你食牛肉＞
今日唔係肉既可以企係道理高地屌你食肉＞
今日唔係菜既可以企係道理高地屌你食菜 (果實主義者)

所以我點解覺得 道德只不過係大部份／大眾既主觀。

懵撚鳩up
你老母係公眾比狗屌都好撚享受呀，仲生埋你呢隻半人狗

你咁樣道德上係岩
但法律上係錯

我諗尊重其他生命係應該被推崇，但有冇必要立法強制就值得商榷

少數服從多數 多數保護小數
民主社會應該咁運行
好多人將前者掛係口邊
忽略後者

主流欺壓小數 都係種極權
我唔認同極權
利申 : 係人獸交議題上 我應該係多數者

樓主係理性分析既我覺得

但莊子果段野我由第一次聽已經覺on9

無一個溝道既渠道就根本冇可能有共識 子非魚真係好on9

巴打同意被馴化嘅動物有可能願意同人做朋友嘛？
點解覺得冇可能馴化成性伴侶？

why now
你睇北韓？
如果全世界都由惡人管治無野係無可能

戰爭入面殺人已經係殺人合法化

普遍地被接納同有人肯接納又另一回事
我諗絕大部份法律無咩邊幾條係全世界所有國家都有而且一樣

點為之非必要既肉
人排最高係因為根據返唔同生物既思考能力

所以獸人交就應該無以上問題

法律唔係衡量道德嘅標準

違反法律 唔代表有罪 犯錯
古有烈士反極權革命建立共和

合法做事 都唔代表確
二戰時期 德國人合法屠殺猶太人

理想法律應該按照理性道德制定

大眾既主觀=客觀
呢個世界就係咁

巴打小心
同性戀呢個可能真係癖好 亦可能係變態
好有爭議的 至少左膠詩會出黎幫同性戀站台而唔會係人獸交 腳膠站台

其實重點唔係朋友，而係願意。
隻狗肯同你散步，係咪因為動物識智慧思考？
佢肯同你住係香港細過400呎既屋而唔隨時準備逃走，
係咪又係因為呢隻識智慧思考？

因為法律上可以有絕對對錯
但道德上冇
簡單一件事由儒家角度睇同義務論睇已經唔同

既然殺生食肉 為嘅只係生存
咁要"取之有道" 咁固然係只係食足以我地生存嘅量
但係大家有無食過放題 食聖大餐咁
又或者屋企人煮飯 大時大節會唔會加餸
又或者會唔會食得太多 有滯嘅感覺
啲都係我認為非必要 唔知大家又點睇

少數服從多數 多數保護小數
民主社會應該咁運行
好多人將前者掛係口邊
忽略後者

主流欺壓小數 都係種極權
我唔認同極權
利申 : 係人獸交議題上 我應該係多數者

你唔知自己將來幾時會變左小數

同意啊
所以一向覺得浪費食物既人唔岩
但浪費食物又唔係犯法

多謝巴打指教
咁呢個概念巴打認為有幾重要?

而家頂唔順太眼訓 聽日再請教咁多位

從來唔係咁
假如今日香港有7百萬人認為李+X應該將成副身家派出黎比大家洗
咁呢個係咪民主既表現?

以我所知動物只要海豚同猩猩先享受性愛
其餘只係為繁殖而交配
你用呢個做切入點已經唔洗傾落去

所以去到某過位就會分成兩Group人
以放題黎講，
一堆係「屌你吹呀，我比左錢唔食唔我呀？」
一堆就係「屌你都On9，我真係未食講放題，所以我大隻道理屌你。」

最煩係各有各既道德／價值觀，而且不同既道德／價值觀又會互相重疊。

如果700萬人真係同意又有武器係ok嫁
13億人 中共都倒台tim

你又知

題外話 情境題 認真問

如果A求死, 要求B幫忙
而B又真係殺咗A
大家覺得B算唔算有錯

各位早抖，聽日傾。
希望隻狗女好翻，
個地盤呀叔睇開Ｄ唔好自殺。

（我愛中立道德高地 ）

首先，動物同人類喺智能上有絕對性嘅高低之分，你用人類嘅標準(要求要有等同成年人類嘅智商)嚟推斷動物有冇可能自願發生人獸交行為，會唔會太苛刻？

其次，你提到話動物依靠本能而唔係智慧，請問咁又如何？動物嘅行動係源於動物本能，就唔可以稱為自願？

再者，被馴化嘅動物嘅本本能就係會親近飼主，咁寵物有冇可能會有同主人發生性關係嘅意願？

無法律既話
我覺得無問題

佢俾人逼到毫無尊嚴 只你佢嘅報應 我覺得佢好抵死睇到好心涼喎
希望佢打記者都俾人告埋

戰爭係國與國嘅事 無規則條約判斷殺對家嘅人係咪合法

合唔合法 係一個社會底下 有法律判斷
且法律係民主社會底下 由人民制定
我地嘅討論就係決定佢究竟應唔應該合法

係香港呢個高度受政府同企業主宰的社會下 商家同政府係可以不知不覺間控制人民思想
正如主流媒體宣傳情人節要大肆慶祝 寵物好可愛等概念 係為左催谷消費
但背後對地球環境所造成ge浪費同傷害都好少人提及

如果同性戀上到大台 社會仲邊有人口去勞動、消費
又或者好似上面有人提到大麻應否合法
大麻係有醫療作用 據聞將佢合法會影響藥廠其他藥物銷量 所以就唱衰佢

同樣例子仲有 不停提到八達通好方便 而唔將其他電子付款方式作同樣力度推廣

效益主義:A從死亡中獲得快樂，B從幫助A中獲得快樂
所以岩
道德絕對主義:殺人係唔岩
所以錯

如果今次被屌ge唔係狗 而係牛馬豬
等睇仲有冇咁多港女同道德撚出黎批判

地盤阿叔錯唔晒呢句真係世界級
強姦本身已經係一樣唔可以原諒嘅事
都唔使講係人定係其他物種
呢啲人渣敢做呢啲行為就要承擔返個後果

嗱，我就贊成食狗肉嘅。
動物撚come on
不過班動物撚又縮係動物台

高質

死啦 樓主等班gay佬咬
人獸咁唔道德 點可以拎同性戀嚟講

享受未

所以成日浪費食物嘅人 就其實暗底都撐緊人獸交合法

有人想食得溫飽 利用動物滿足口慾
更有少數人利用動物滿足性慾

所以人獸交 係咪真係咁不道德

海豚會主動強姦人又點計

一向覺得香港係用緊中式思維去實現西方價值 有d位真係覺得香港人好似第三世界咁保守 例如對大麻 同性戀 什至 食煙 藝人不可有緋聞呢d on9野

人唔反抗可能好享受

小弟學識唔太豐富，可能會解釋得唔好，我嘗試將自己諗法同大家分享下

首先最基本一個概念，"限制某種進行某種行動"

他朝一日人類太多都要強制絕育
到時就仆街

北韓可以人獸交定殺人？
香港而家已經比惡人管治啦， 係咪佢哋所謂合法嘅嘢你都會接納呀

有咩所謂 反正都冇用武之地

睇左樓主三個論點
首先我覺得要三個論點都成立到先可以繼續討論
第一已經成立唔到
隻狗係下體撕裂加事後不停哀嚎
見到下面有cm argue 如果隻狗唔享受點解唔咬阿叔
首先 作為一個人 即使俾人強姦 係極度驚慌既情況下唔敢作出反抗既都大有人在 你點可以憑隻狗無咬人黎認為隻狗係享受
第二 你點知隻狗無反抗過？你係佢？反抗一定要用口咬？反抗過一定會成功整傷個阿叔？
同埋你用法律黎講其實有咩意思 世界各地文化同法則都唔同
作為一個成年人 你做得出就要負責任 每個地方都佢佢既規則要遵守 你選擇住係香港 你就要守法 如果你想屌狗又唔想被白眼你就飛去歐洲屌
你嚴重傷害左一條生命 如果你俾記者影你個樣 令你無面 咁唔該你諗下俾你傷害過既生命 你依家承受既痛苦係佢千份之一都無
同埋如果你咁想保護自己私隱 其實戴個口罩上庭就得 你連口罩都唔買個 唔好話記者 街邊d mk仔知你屌狗都會影你放上網笑9你啦

隻海豚就真係好enjoy

子非豚

拜託你用吓個腦先提問可以嘛

影響商業社會運作 唔食用商家點賺錢 快餐店 酒店 自助餐

安樂死

多以有提"多數保護小數"
唔知巴打係咪睇漏

咁可能有一講 李+X啲錢咪又小市民蒞 所以應該咁做
咁係另一回事 要另外討論

但係主流係一種權力 係會造成壓迫 如果唔尊重小數

你有冇見過隻狗抱住人隻腳un

最大問題隻狗享受係由邊個判斷? 你認為定你覺得 隻狗基本上發生咩事都唔知 定個阿叔問咗隻狗『我可唔可以屌你』而隻狗答『可以』 我認同樓主道德方面嘅諗法 但就呢件事上 個人渣阿叔搞成咁係抵死

其實記者係想追到去邊為止?

請循其本

係一百年前同性戀直情係異種 犯法 非人類行為Tim
而家？

依家啲人反感既都係反感,不過比政棍當政治燃料用

性交洗唔洗徵詢人地同意呀

你點撚樣先可以得到隻狗同意呀

抑或隻狗同你講佢寂莫空虛凍呀

定係你撈亂左狗乸同伯母呀

強姦一個人係唔啱 因為違反一個"人"嘅意願
但係姦一隻狗 係"狗"嘅意願
人與動物權利不一 例如屠宰動物

巴打 我地開展左好精彩嘅討論 有人連辛格嘅生命序列都搬埋出蒞
可以睇埋我地之前嘅討論 再下定論

我個人見解係同性戀兩情相悅 雙方願意就可以 但人獸交除咗道德同疾病方面 最大問題係你證明唔到『獸』方係唔係願意接受個性行為同埋佢哋跟本冇呢個概念 我哋唔可以因為佢冇反抗就假定佢係接受

如果你證明到隻狗係自願咪冇問題囉
證明唔到唔到咪要保護隻狗囉
咁都要討論？

再補充
樓主因為假定疑犯阿叔有獨特性僻而用「小眾」形容佢
話要為「小眾」發聲
咁其實強姦犯、殺人犯、其他危害社會安全既人都可以歸類做「小眾」
係人都有唔同方面既慾望 不過「大眾」會用理智凌駕慾望
所以「大眾」無需樓主為其發聲 樓主可繼續關注「小眾」

可能一百年後已經有人發明到儀器去感知動物想法
何況樓上有人提到人獸交係部分國家/洲份已視為合法 已經開左先例 難保日後會成為常例
就如同同性戀係呢一百年間ge接受程度變化一樣

唔講咁多 就好似偉大ge電腦雛形發明者 二戰時盟軍勝利間接功臣圖靈咁 佢因爲同性戀而被英國政府迫害及定罪 含冤自盡
死左成五十幾年之後 社會價值觀改變 英女皇咪一樣出黎幫佢平反罪行

再講誇d 四百幾年前 有人走出黎話地球係圓形 圍住太陽轉 都同呢度d人一樣比人話係痴撚線 權貴 教皇仲出黎反對佢

而家

是但講句左膠就喺度標籤，之後又加句小眾，講到主流嘅野就一定好有問題，好恐怖。

先唔講第一個概念
第二同第三個概念

第二同三否定法律嘅功能，咁推落下犯咗咩法都可能用你依兩點鳩up解釋。

你咪推到去殺人放火姦淫擄掠第日都可以俾人認同囉

唔好咁老定
先唔講同性戀 日心說

如果係戰亂 例如日軍淪陷年代 死老鼠都當上菜ge時候 殺人/食人肉 有可能係不被視為犯法 或無人執法
仲可能覺得可憐tim
文革個時 殺人有犯法咩

可能去到有一日 地球人口爆炸 殺左冇生存價值/造成破壞 污染ge人/安樂死真係維持可持續發展ge一個方法

我認為呢個議題唔屬於法律問題
個人觀點 如果人獸交都正常 咁人既道德都好低下

突破盲點 點解人要迫貓狗做自己的朋友 而又冇破壞道德觀🤓
有人話善意對待動物 佢會感受到

我都好想同肥苟做朋友
如果日日拖住佢出街 請佢食飯 我諗佢都會感受到我善意 願意同我做朋友

( Show Blocked User - 水箭龜苓膏 )

痴線點解會有人覺得依個post高質
邏輯上講唔通仲話理性討論？

先唔睇人獸交核唔核特 就當住佢普通虐畜先
有人犯左法保釋出黎記者走去影係一件好正常既事
下下個犯走左去記者都唔去追黎影既 公眾睇咩？
如果呢個人係打死左一隻狗比人追黎影 我唔認為有人會話佢同老婆仔女無哂面
係因為佢做左件係人都覺得羞家既事先會令人覺得記者開佢樣會迫死佢姐
記者無必要因為你犯既法令你自己無面而唔去影你

補多句 比人迫死都係自己攞黎

有認真討論過
係#143開隱藏過長睇睇 再下定論

而家討論都係人類係基本生存條件滿足既底下作為前提而進行，你講到戰亂民不聊生要食樹皮既情況係唔適用因爲人既道德觀已經會因為本能(飢餓)而skewed同埋崩潰 人唔會再理性到既時候仲講咩道德 長期失眠係另一例子

根本人就係賤種講乜道德。
先唔講姦，你虐畜（貓/狗）就犯法，就千人屌萬人插，但係一講「咁食肉（豬/雞/牛/魚）點計啊？冇人屌嘅？佢哋唔係動物咩？」就全部人開始世界大戰/唔出聲。

道德高地？你都企緊㗎咋樓主，仲可憐條撚屌阿叔你話人哋雙重標準之前（乜撚同性戀、戀物癖唔犯法，但係戀屍、人獸交就唔得我真係笑撚咗出嚟，上面應該有巴打屌咗你我就唔長篇大論反駁你），你反省下你自己提出嘅論點。強姦人已經係滔天大罪嚟，仲要去強姦隻狗？得佢一個有人獸交/戀童呢啲永不可能被接受嘅性癖？有病你可以考慮睇醫生，如果現今科技未可以解決到你個怪癖，你可以選擇死忍爛忍/死撚咗佢/唔理法律照屌狗屌仔妹，但你預撚咗要還囉唔撚洗旨意人哋包容到你。全因為你超過咗人類所界限嘅「道德」。btw 如果唔係有法律保護呢個阿叔，佢實畀以暴易暴嘅人打撚柒死，仲話合法化，我笑而不語

原來睇錯左 sorry自

地盤佬強姦隻狗係犯法，大家都知，樓主都知，但淨係針對佢呢點有咩用？
其實樓主咁講都係比個位大家思考，雖然我唔同意佢呢點(子非魚)，但我覺得佢帶岀黎ge問題亦值得思考。
我睇到人獸交段新聞第一時間都係覺得個條友仆街冚家產，
但諗左陣，我開始覺得個阿叔係有變態怪癖，正常人根本唔會對隻狗起到色心，就算扯住旗，望到隻狗都會縮翻埋。但阿叔竟然屌得落，我會將其視為病態，可以理解，但不能接受。
相比戀童，我就覺得戀獸更為病態，因為對住隻狗真係好難有性慾。
而我就認為至少應該為佢保留丁點尊嚴。人獸交係錯，係犯法，但係咪如此十惡不赦？需要咁樣鋪天蓋地咒罵？我覺得尚未嚴重到殺人 強姦嘅程度。
畢竟對象係狗唔係人，產生嘅同情心唔會及受害者係人咁親切。
而對比強姦，人對人有性慾係正常而非變態。人應該有能力控制性慾，所以強姦犯係十惡不赦。但對住隻狗邊度仲有性慾？除左戀態/真係諗唔到原因。阿叔的確有罪，係抵屌，但希望佢都可以擁有翻丁點尊嚴。
可能1999，理性討論，屌得細力d

安樂死？
如果a想死可以自己搞掂
定你討論緊安樂死？

唔好意思原來樓主唔係講合法化，係包容同諒解。不過差別唔大

以你所知
你同佢地傾過？

真慘
人權比狗權皇重要
採訪權利比人權更為高尚

係咪覺得自己感覺良好左

你比道德高地框住左姐

性反應同願唔願意係兩樣野黎嫁喎

有無諗過係為左阻止傳染病?
同動物扑完然後再同人扑
有機會將動物既傳染病帶比人類
新病毒過左比人類之後未必有得醫

又一個憨鳩為拗而拗，你估動物係人咩，動物扑野純粹為繁殖唔係享受，又點會無啦啦肯俾你屌?

有冇睇過踏血尋梅?可能會比到你觀點
btw你個名套戲好好睇

如果再換個第二個case係個犯殺細路呢
你又會話開佢樣會令佢好無面？
我想講既係無論犯既係咩法 記者都有責任將事件報導出黎
而追住佢黎影呢個行為係無侵犯到人權
唔好斷章取義

同意一個人即使法律上道德上犯錯
都唔應該受到其他人有惡意、對人不對人既批評

唔能夠認同
我哋冇辦法得知隻狗願唔願意
樓主講咩可以睇隻狗嘅一啲生理反應，但係透過一啲刺激，其實都可以令到有一啲「享受」嘅生理反應出現。噉睇返人，係咪令到對方有「高潮」就唔係強姦？

對人不對事

舞台劇《山羊》

小弟學識唔太豐富，可能會解釋得唔好，我嘗試將自己諗法同大家分享下，以下關於"應否立法禁止不道德行為"

Part A
首先最基本一個概念，"當某種行動被禁止進行，主要係基於兩種原因，一係法律，一係道德，"。兩者係有絕對分別而唔可以混為一談:
1.推行方式:法律係當權者決定，道德由當地文化溫釀而成，以社會主流人價值觀而定(現代人道德主要受西方文化影響)
2.認受對象:法律只在管轄地區生效，而道德冇明确地域限制，任何人都可以接受同一套道德觀念
3.絕對性:唔同地區法律唔统一，同樣各地道德觀念受文化影響可能有出入，但部分價值觀可能上升至普世價值，受世人公認
4.自願性:前者非自願，後者較自願(如大部分香港人選擇依西方道德觀念而非中國道德)
5.實際約束內容:法律有明文書寫列明犯罪事項，道德僅為約定俗成,內容模糊，不同人有不同定義

Part B
各位要稱楚，"違反法律嘅事，未必違反道德，反之亦然"。例子:
1.某人為救瀕死病人，喺冇持有醫生執照下靠自己學識為病人進行手術
2.健身sales以非違法方式，威逼利誘智障人士簽下高價健身合約
以上兩個例子，前者合情，後者合法

Part C
點解會出現Part B嘅情況？我認為係因為"法律同道德本身有可能互相抵觸"，以下為使兩者互相抵觸的可能原因:(對認Part A各項)
1.當權者推行了與道德相抵嘅法律，如因
1.1當權者離地，同常人價值觀有差別
1.2當權者為自己利益，漠視人權
2.生活喺某地區嘅人，接受咗外來文化嘅道德觀，而該觀念與本地法律有衝突
3.以a地道德觀為指標談論b地法律
4.
5.對於同一項(合法)行為，某人定義為符合道德，某人持相反意見

Part D
基於Part C原因，"要统一法律同道德兩者指標非常困難"，如果要立法限制道德同非道德行為會出現以下問題:(對應Part C各項)
1.當權者對道德觀念動行西選，僅推行損人行已的道德觀(如罷黜百家，獨尊儒術)
2.不利外地文化引入
3.
4.
5.對不認同法定道德觀者不公

Part E
結論係"唔應該立法限制道德與否的行為"。

Part F
我認為道德行為好多時做係人情，唔做係道理，總會有大量理由支持你唔去做"道德行為"，假如立法強制要進行道德行為，似乎就over了
例如巴打提到嘅"尊重生命"，做得到當然好，但試問唔做又何罪之有？依啲事絕對唔係可以以法律白紙黑字寫得清楚
世上人，動物，植物都有生命。客觀嚟講應該是平等的。可惜每一個"生命"都係一個主觀嘅存在，有自己主觀諗法。尊重唔只有1或0，而係有一個程度。假如你將其他生命放置喺同自己相等嘅位置，你希望人尊重你，自然會同樣地尊重其他生命。若果你同大部分人一樣認為自己以外嘅存在並不如自己，你或多或少會降低對佢地嘅尊重程度。食齋，圈養畜牲，馴化寵物，人道毀滅，虐待，性侵犯，虐殺。世上有人可以講到人類應該尊重其他生命到邊種情度嘛？

同性戀本身唔係人口? 同性戀上到大台就冇異性戀生小朋友? 而家異性戀先係喺大台, 點解出生率又咁低?
由另一個角度睇, 如果同性戀被主流接受, 可以組織家庭, 領養小朋友, 唔係幫緊呢個世界解決孤兒問題?

見死不救算唔算殺
阻止人救A算唔算殺

好多對依個post反感嘅巴打foucus左去單案係咪有罪上面，我都同意依單案個阿叔係有罪，不過我睇法係佢衰在強姦，而人獸交依個行為本身衰唔衰有待商榷，可能如巴打所講係病嚟，亦有可能將來會好似同性戀咁被平反。我覺得社會應該關注下戀獸癖依個問題
至於巴打講到阿叔尊嚴方面，冇嫁喇，始終係犯咗法(指強姦)，罪犯好難開口要求尊嚴

但根據無罪推論，你想拉個阿叔入冊，係你要搵證據證明隻狗唔願意，當你講 "冇辦法得知隻狗願唔願意"已經fail咗

根本道德同法律要分開睇
道德好難拗 各有各一套 冇標準
所以法律先更加唔可以用黎判斷道德
將道德問題刑事法已經係錯
姦狗係冇對人有傷害有侵犯自由/財產
如果肉體強姦動物有罪
強姦意願既馬會 動物園 各貓狗奴又應該點判

拉個阿叔入冊只需要證明阿叔曾經與狗隻發生性行為
因為人獸交係香港已屬違法
根據香港法律
希望我無誤會你係講梗香港情況

部分巴打開始針對阿叔戀獸癖依點嚟批評，我覺得確實over咗，阿叔鍾意狗係佢性取向如此，唯有依點唔應該被指責

子非魚的確係一個考慮點, 但喺大家識對動物讀心前, 其實都冇權為佢哋話自願, 所以為咗保護佢哋, 先假設佢哋係非自願, 好似大家會假設16歲以下兒童未有成熟嘅思考能力去判斷自己係咪真係願意性交咁

另外自願同性興奮之間冇咩關係, 就算人對人, 只要呢個性行為係喺非自願嘅情況下開始, 就算被強逼一方有性興奮 (女嘅出水, 男嘅扯旗)已經構成強姦, 用同一個道理, 狗女出唔出水、狗公扯唔扯旗都代表唔到佢哋自願與否

而家好多科學家研究緊點解讀動物心理, 或者將來有一日真係讀到動物係咪自願同另一種動物進行性行為, 我相信到時嘅法律同道德會因此有所改變嚟配合, 但現階段真係冇乜合理證據見得動物係自願做呢啲事, 所以有人獸交只能係非法同唔道德架啦

38樓巴打貼咗段新聞可以睇睇，我意思係獸交喺香港好難告得入

阿叔有戀獸癖係無問題
正如街上戀腳戀胸戀童戀母大有人在
係個人情感取向
但佢自與流浪狗發生性行為果一刻起
無論係法律、道德上都已經發左錯
佢應否受到歧視、唾棄係另一回事 亦無人能控制到
但佢無疑係應該受法律制裁 市民也有權力從媒體知道案情 甚至係阿叔身份
對樓主把阿叔形容為一個弱勢「小眾」、甚至需要為其發聲深感不解

係連登真係弱智多
竟然有人問狗智商有冇12歲人咁高
咁既類比
你老母比人屌合法, 狗公屌狗女合法
你老母同狗一樣智商

有啲人將同性戀、亂倫同性癖好拉埋嚟討論, 我覺得有啲離題, 性癖好單純講緊對一種事物有性興奮感覺/某種事物令一個人有性衝動, 但同性戀、亂倫牽涉更多嘅係情感上嘅灰色地帶, 一啲形而上嘅爭拗, 就算你唔同嗰個人扑嘢, 都唔會影響嗰個人係咪你嘅同性/血親, 所以我認為真係唔應該攞嚟同呢個post嘅topic人獸交一齊討論

當然我都唔認同應該用戀獸癖依點為佢求情，人唔應該以欲望為籍口傷害其他生命

現有法例係咁 佢係犯法 要受法律制裁
但同時我地都要反思條法例合唔合理
點解唔係小眾 你可以戀物我唔可以戀狗？
根本現實另一例子不公既對待你都提到
戀老冇罪戀童有罪咩邏輯
唔好講你情我願性交 電腦save低廢老色情相片都唔會犯法啦

劃一 取締埋馬場動物園
維生以外 因欲望而食既動植物都係

其實強姦一次痛苦啲定勞役終生痛苦啲

巴打我諗你誤會我意思，我覺得戀獸癖本身無問題，正因為無問題先唔應該用嚟做求情籍口，正如你唔會用自己高矮肥瘦做犯罪藉口一樣
我覺得阿叔戀獸冇錯，但強姦隻狗就唔啱
另外想講講我覺得尊重動物係有一個程度由高至低排，每個人有唔同接受程度。對我嚟講，維生而食動植物一定要喇，因欲望而殺動物(取血，肉，骨，皮等)只要動植物唔好受到痛苦都ok，馬場動物園就唔太好喇，動物應該生活喺野外，至於強姦當然都係唔得

報導件事還報導件事
記者可以如實報導庭上正反兩方ge陳述
但拍低疑犯狼狽個樣有助了解真相？
定係記者想好似吳幸美咁問個犯屌隻狗有咩感覺 幫讀者了解更多奇癖
同樣地上次三個女仔係台灣偷野食 登佢地三個大頭係頭版又關報導事實咩事？
屌狗都話比較離譜 個三個女仔只係偷野食炸啵 都一樣要比人公審？
如果個三個女仔因為咁自殺 係咪又抵死先
如果唔需要考慮新聞道德
咁以前登死者全相就唔會引起爭議啦
以你logic 記者係唔需要考慮個死者點死而唔去登你
利申 新聞系學生 好唔鐘意呢間報紙ge大中華膠偽民主政治立場同不齒佢地誇張ge 報導手法

咁我諗你無認真諗過法例設立背後原因
人同其他生物價值有別依個係不爭事實
法律係設立於人類群體社會 作用主要係維持秩序 維護人權 保障公眾利益
首先你戀物戀狗戀咩都好 依個係精神層面 一律無問題
無人話你唔可以戀狗 你係唔可以姦狗
儲存、拍攝兒童色情照片又好 衰十一又好 有罪係因為要假設兒童心智未完全成熟下不會是完全自願地去做 可能係被成年人有居心地誘導佢地 也有可能因為身體未完全發育而對佢地身體造成長遠傷害
save大量阿婆裸照有無犯法我唔清楚 不過如果有人發現你咁做 應該會笑9你或者報左警先 唔知你有無虐老
姦狗犯法除左虐畜問題 仲會衍生疾病 如果個阿叔搞完狗再去搞其他人 即使係佢太太 都有可能會危及其他人健康甚至安全
你推翻到一樣大眾都接受已久既認知當然係叻叻豬 不過你要諗下依樣認知之所以存在左咁耐 一定有佢原因 尤其法例 除非你係依方面專業人士 否則你三言兩語話要反思佢存在意義實在顯得你好on9或者你本身對其不甚了解
同依個post一樣 係到盲目推翻大眾既定思想 無論從道德、法律為出發點都完全無力 口同鼻拗

你咁有探究精神不如反思下點解偷嘢犯法偷懶唔犯法

另外
包括今日地鐵縱火案及劉德華墮馬事件
已經不止一次出現記者為採訪而阻礙救援進度

呀叔錯係錯在未識上網睇furry
佢識嘅話未必會屌狗閪

異性戀係主流同出生率低有咩關係
唔好倒果為因
但反之如果同性戀係主流就一定會減少可繁殖ge伴侶數目 當然無性繁殖/代母 可以解決問題
領養孤兒問題 異性戀同樣可以領養孤兒
再加上我用商業社會陰謀論黎做切入 佢係咪孤兒都可以成為我口中的勞動人口同消費人口 唔係重點
另一方面 男同性戀者間的慣常性行為姿勢亦比較易引起疾病 加促人口消亡

咁我又真係唔知你有幾清楚背後原因啦
上面堆紅字 仲顯得條法例無稽
刑事黎架 下下假設可能
咁迫狗成世做自己寵物又精神定肉體層面 冇犯法架
電腦有廢老裸照同虐老有咩邏輯關係
如果疾病問題 首先已經同係咪姦冇關係 就算人情狗願都一樣 唔好下下話姦狗
再講咁已經係姦狗呢個行為後來衍生既副作用 同姦狗呢個行為本身對定錯係分開
一定有原因 咪講緊係咩原因同合唔合理囉
一味合理化前人講既野 洗鬼進步咩

重點係呢到
你想屌隻動物唔代表你可以
個人癖好大曬
學巴打話齋
我癖好係殺人又係咪可以無問題只係你地覺得有問題姐
唔好再將自私合理化
加上唔好再講無意義既假設性
無可能知俾人屌個隻狗點諗
你可以唔滿意人獸交唔合法化
但你係接受緊香港法律管治，因為你宜家係香港
所以話佢無錯點講都唔通

我覺得就算可以令佢地冇痛苦咁死
人類都唔應該維生以外奪走佢地性命…
另外 我唔明點衡量強姦同監禁甚至勞役既輕重之分
強姦一時 監禁勞役一世 同樣滿足人類私慾
硬要比既話 性慾仲係更基本既慾望 更難控制

咁你首先要推翻左疑點利益歸於被告先
依個都係可能
同埋我懷疑佢犯法但未有足夠證據係咪都唔可以拘留48小時 佢只係可能犯法
咁你叫市民下次搵晒證據直接判個犯人啦柯南 唔洗叫疑犯啦
大佬 未審之前梗係要可能啦 審完先有結果架嘛 如果唔係差人直接跟法律執法司法啦 要法院把撚呀
姦狗我打得唔好係我不對 我應該打返做與狗隻發生性行為
我懶以理解你邏輯 明知個後果係負面 所以立法制止個行為有咩問題
醉駕有可能 係呀 可能呀 撞死人 咁咪立法制止醉駕囉 咁醉駕本質上咪唔岩囉你老味 唔通你又話 未必會撞死人啦 人有人權飲酒揸車呀 有自由與狗隻發生性行為呀 有病只係個可能後果呀 兩者無關呀 屌都唔知你瞓醒未 係分開 但係有因果同邏輯關係囉on99你中學grad 左未
你save 阿婆裸照 我點知阿婆係咪自願 老人同兒童心智同自主能力都比成年人差 我點知你係咪迫佢影 屌你好蠢自己用下腦諗完先問啦

唔係叫你無需要進步 係你拎黎討論既嘢根本無討論空間 表達又1999 你到底分清楚戀狗同發生性行為未

唔夠講就人身攻擊

我擺明攻擊你同睇你唔起啦
你吸收完我上面講d 內容先啦豬頭夠鐘返學啦打鐘啦

一, 就係異性戀/同性戀上唔上大台都同出生率低冇關, 出生率低係因為大眾生育慾望低, 勞動/消費人口先因此萎縮, 異性戀/同性戀唔見得應該為呢件事負上責任, 呢個係主流意識問題
二, 唔明白同性戀點樣減少"可繁殖ge伴侶數目", 如果按生育能力計, 一個人係異性戀/同性戀都唔會對佢嘅精子/卵子繁唔繁殖到後代有所影響, 如果按意願計, 同性戀本來對異性已經冇慾望, 又點成為"可繁殖ge伴侶"? 無論同性戀定異性戀係主流, 個pool一樣係咁大
三, 異性戀家庭係可以領養孤兒, 而多咗同性家庭係多一個解決孤兒問題嘅途徑, 我冇呢個方法係唯一嘅意思
四, 嗰啲性行為姿勢異性戀一樣有採用, 除此之外好多壞習慣例如煙酒同樣有加速人口消亡嘅可能, 唔見得點解只有同性戀應該被歧視
五, 我哋

成個post既岀發點錯曬，點解可以攞隻狗係咪自願係咪享受黎作為個呀叔係咪錯曬既考慮點？你點知啊？如果樓主同支持樓主班人真係知動物既諗法，請問你地平時食肉嗰陣有咩感受 ？
再講啦，道德是大眾對於一件事係錯定啱既主流主見，所以無可避免道德既尺度會隨時代改變而改變，而且會限制左某一小眾人既想法(同安樂死一樣)，對於人獸交，係現時無論法例定社會主流意見都無可能容許人獸交係香港發生，更家唔洗指意過到香港人甚至亞洲地區既道德尺度，而樓主舉咁多例仔無非係想證明外國有地方可以合法去咁做，但係有無諗過你口中咁理所當然既事點解淨係得咁小既地方容許？原因其實只係係現時世界好多人都接受唔到(無錯啊人多大曬架)
我覺得係咁既情況下，隻狗享唔享受同係咪自願根本就係錯既考量點，個啊叔一黎係用誘導方法，已經見到佢係有私心同有預謀咁做，證明佢事前根本無打算好似樓上班人理過隻狗既感受。二黎，人類本身擁有比狗高既智慧，如果因為咁而用一啲手段去同狗隻發生關係，其實對於人類係一種侮辱之餘，亦都使個啊叔淪為畜生。
佢有無違背道德，我評論唔到，但係對於樓主le類小眾，我自可講生不逢時，一係接受現實，一係帶隻狗移民啦

無追post 係我眼中呀叔最多叫變態
利申 思想前衛

點解咁多正評

如果好似順獸師咁 要狗狗達到某目標先可以有食物，鏡頭後嘅狗狗已經習慣了 唔反抗唔代表咩

追左一半忍唔住想講
其實樓主都係想講雖然佢係犯左法 但社會既輿論對個叔既抨擊仲大過殺人放火咁
都唔係話佢既行為值得大家去學 或者唔需要去懲罰
雖然樓主有啲point係on9 但都認同媒體鐘意煲大呢啲大眾中意既題材係偏離左媒體本身既意義
純粹個人認為媒體既作用只需要中肯地報導番事情就足夠 但明顯地嘩眾取寵既媒體目前香港係比較多啦

on9打咁多廢話剩係問問題又冇point

記得個阿叔有前科，又係人獸交。
所以唔認同樓主講，隻狗被人屌係自願舒服，因為唔咬個阿叔。阿叔係有經驗，如何佢知道隻狗會咬，一定用埋狗口罩。

對於同性戀 戀物癖等等 我都保持唔歧視、唔鼓勵嘅態度。
我認同記者仆街，逼死過好多人。

其實係咪即係討論緊 你情我願 既話係咪合法/合道德？

被公審，仲慘過坐監。

其實中國一d落後地區 或者非州某d土著部落
一定有人屌山羊 騾
鄭中基套戲唔係憑空想象出來的

連登仔要懶係有critical thinking 嘛

咁講法，其實都難保獸交阿叔唔享受比狗仔隊記者追啫，
佢未跳樓，咩迫到佢跳樓呢啲都係你地強加落去嘅主觀意見

有人討論緊單case，有人討論緊戀獸癖依件事

只想問一個問題
樓主係咪想講 只要隻狗有享受過 呢單野就唔算犯法 ？

點樣問隻狗

又嚟 高登仔連登仔最憎意扮晒大條道理
連強姦狗都可以講成咁

駁唔到

先不論法律問題
道德係咩意思
人的道德係咪有一個同樣的標準？

人獸交係某些國家合法
咁係咪西方人同東方人道德可以唔同
西方人道德低啲？

咁你可唔可以走去西方國家屌佢地人獸交冇道德

睇打記者條片都有d同情，不過佢一開始係做錯在先

On9

佢係錯，但佢會受法律制裁
啲記者無必要咁樣逼佢
呢單野柒到咁，你咁樣影佢
佢以後唔撚洗抬起頭見人
何況佢基本上已經無面見屋企人
分分鐘一陣睇唔開去自殺

我冇咁大愛 出得黎行預左要還
屌狗屌得咁過癮 唔起埋佢底已經好仁慈

不如ff下合法化佢地既行為會鼓吹咩後果
1.如果有人因為同動物性交而染病/咬傷條野點算?
2.如果隻動物係一個人既外遇對象，咁佢既配偶告唔告到佢地?
3.如果隻動物係其他人既，你將佢拉左去暗角自願咁做愛，咁狗主告唔告到你?
4.呢細路仔/女有樣學樣，同人地隻狗做愛會點?
5.d女女為左同隻狗做愛唔幫d狗絕育/d商人大量繁殖d狗比人做性奴會點
咁係咪應該警戒同懲罰個阿叔點得呀

死者個樣登黎無意思
但係唔影低佢個樣點叫人提防佢呢d痴線佬
所以我覺得呢兩樣唔可以拎黎比
佢自己犯案時不顧後果
輿論壓力自己要承受翻
就算佢頂唔順自殺都係自己攞黎
一切皆因自己魯莽犯案

處境題：

個地盤佬係用食物引隻狗上山屌，假設個地盤佬一路餵嘢食一路屌隻狗，而隻狗又因爲掛住食嘢而任個地盤佬屌。

咁個地盤佬算唔算同意個地盤佬屌佢嘅行為？咁係咪當做召妓？交易為以食物換取性行為？而隻狗閪流血只係因為激烈性行為而受傷？

利申：我覺得個地盤佬係痴撚線，但角度純粹係有雞唔叫屌動物，仲要屌隻流浪狗好撚污糟。同埋隻狗下體流血係有受傷

戇尻
如果冇人踢爆佢 你估下佢會唔會突然咁嘅反應
分分鐘仲會有更多受害動物
呢d係自己攞泥 唔撚係叫可憐呀
痴撚線連登班人真係

不如假設隻狗開口想叫地盤佬屌佢啦
同隻狗做性交易

比人強姦都可以出水同扯旗架喎
呢個係生理反應黎

隻狗識同你講屌我啦屌我啦咁呀？
戇鳩

其實見到佢而家要入草叢咁樣就睇得出佢而家有幾大厭力...
佢都可以有個機會去改過自新啫

我意思consent係法律上唔一定係要用把口講出黎，行為亦可以反映。

你諗下日常生活你同你伴侶做愛前亦都唔會問佢:你想唔想俾我屌? 咁啦

之前freakonomics有一個discussion係馬騮係有能力學習金錢嘅概念，而雌性馬騮係會出賣肉體以換取金錢黎買食物。

雖然狗只係三歲智商，但係佢係呢個咁嘅情境算唔算隻狗同意個地盤佬屌佢嘅行為?

重申一次我都係覺得個地盤佬痴撚線

兩個月監者

我想問下點解報紙報導縱火佬嘅時候會打格仔，但獸交佬就會開全相？明明兩個人都係疑犯，但標準就唔同，新聞道德把呎係點定？

老實講，一直都唔明點解啲人會咁憎個阿叔，要喊打喊殺
好似仲仆街過殺人犯咁

樓主係咪想表達"佢屌狗 隻狗有可能享受 + 同動物扑野未必有問題 黎帶出 香港大眾唔應該鋪天蓋地咁屌佢反而要同情佢"

首先就係 個呀叔一撚定係強姦先 你理撚得隻狗係唔係享受 唔好講屌狗先 "你如果捉個學生妹黎強姦 個學生妹係個過程中可能都會有快感架喎 係咪咁就代表你唔係強姦 /你既罪冇咁重？"

強姦本身既嚴重性就係你冇撚得到人地同意就扑鳩人 （試問你點得到隻狗同意呀？）

你地班撚樣話班記者同大部分人欺凌個呀叔
你又有冇諗佢當時點樣欺凌隻弱小過自己既狗仔
結論根本就係抵撚死 記者追住佢影佢有咩問題？

啲人係想睇人仆街啫，嗰啲獸父屌自己個女啲人都冇咁大反應

無論點討論，有人身攻擊係最低質

我唔明點解咁多人討論「如果隻狗自願的話道唔道德」呢樣野，因為法律唔應該係用黎維護道德既工具

試諗下幾樣野：「沖紅燈」犯法，但同道德無關；「連登仔嘴賤笑鳩尖沙嘴傷者全身燒到爛哂」唔道德，但並無犯法。所以現行既法律根本唔係用黎維護道德既。如果而家既法律係用黎維系道德既話，咁應該會有一大推「防止講大話條例」、「敬老條例」出現，同埋甚麼「港鐵附例」、「中文大學條例」呢堆同道德無關既法例應該一並取消

同埋，法律亦都唔應該用黎維系道德。如果法律用黎維系道德的話，就意味住立法者必須要決定乜野係道德，而且佢將會統一社會既道德標淮。除左神（if exist）有資格做呢兩樣野之外，有邊個有資格去決定乜野係道德、乜野唔係？

所以而家既法律根本唔係，亦唔應該係用黎維系道德既。屌狗係犯法就係犯法，有無違反道德都好，只要係違反左法律條文就係犯法（當然，係立法會唔係全面直選既情況之下呢套法律係咪真係值得遵守又係一件事，不過扯到太遠就唔講喇）

所以屌狗呀伯係真係犯左法，應該拉鳩佢，呢樣應該無咩討論既空間。反而我覺得可以幫呀伯叫屈既地方在於：傳媒為左滿足大眾既獵奇心態，大篇幅報導屌狗呀伯，咁樣係唔係道德；好多香港人企係道德高地上邊屌鳩呀伯，又係唔係合理。Who are we to judge?

姦左個人都冇咁大反應

終於係理性討論
多人屌啊叔
只係因為社會上大部份人價值觀/道德觀念上接受唔到呢件事
而法律亦係因為社會主流觀念而定立
成件事只係啊叔犯法 就係咁簡單
可惜因案例罕見, 立即被傳媒集中報道

得，過到比人批鬥呢關
知自己做錯乜先咪可以囉
當然到時世人點睇佢又一回事

你話佢公眾場合打J都未必咁多人屌
自己攞黎

見仲討論緊 貼返新聞link畀大家參考：
明報：

星島：

成報：

蘋果：

紅底 01：

我唸之所以係獸交罪 而唔係強姦動物罪
係因為舉證上難以證明動物是否被人強姦
強姦涉及到自願 非自願既問題

喺做錯就做錯
比記者追住嚟問好可憐 就變左無錯？
本來喺犯法嘅野 就算隻狗真喺享受 都喺犯左法
明知有頭家要養 仲要犯法

人獸交好出奇咩?Deep web一早就有

其實有e d特殊癖好都唔想
你估我想係咁架咩

我好唔明點解有人會搬同性戀 日心說 SM等等出嚟講，戀獸同呢幾樣野真係完全唔同本質

同性戀呢個性向根本就一直存在，而同性戀都要雙方（人類）都係同性戀者先可以發生，SM都係，而日心說就唔洗講啦，根本就Fact嚟可以prove到，但係人獸交呢樣野真係除非你有方法知道隻狗點諗，唔係既就係不道德

呢條友抵死比人屌比人恥笑都自己攞黎
但佢家人其實好慘，一定無哂面，大家屌佢好，千其咪起佢家人底

唔好下下都話人動物撚 愛狗撚 左膠撚啦
你咁樣維護個阿叔 覺得阿叔錯唔晒 阿叔都要保護
咁係咪都算左膠？

最撚憎人下下都話香港人有幾保守乜乜乜
然後試圖去說服其他人接受新事物
唔接受既就話你封建 / 你睇下外國點點點
大佬 接受新事物 有新思想係好事
但唔係所有野都可以
呢個世界有rules 有social norms
唔係所有野都要破除晒就叫前衛 開放 進步
如果真係覺得符合唔到主流
你考慮下自己適唔適合係呢個社會生活仲好

咁你個標題括住人獸交唔係講人獸交咩

的確道德係會隨時間變化
不過目前為止你證實唔到隻狗係想同個呀叔搞就唔可以將同性戀拉埋一齊講
而且隻狗要有足夠心智明白同呀叔搞係咩一回事
如果一個大人同個小朋友搞，小朋友因為有性滿足而開心同願意繼續俾大人搞
佢地之間嘅性交都唔道德
因為大人同小朋友對性呢件事上唔係處於同一個共識

戀物係無道德上嘅問題
但亦都有違主流價值
所以叫癖好
如果第日發現有大部份人都有相同癖好
咁嗰個癖好就可以變成主流價值
但同樣地你要證明到大部份人都有呢個癖好你先可以將件事變得合理

巴打 所有女人第一次都有血流都會享受架

同意第二同第三論點

憑咩可以斷定所有女人第一次一定係享受?
有樣野叫強姦

重點我覺得係雙方係咪都係自願

法律只係維持當權者既道德觀既工具
同埋教育無權者去當權者既道德觀
令呢種當權者既道德觀變成社會既道德觀
當有人做左一啲違反社會道德既事，就會俾人審判
依家就所有輿論都要果個男人死 就係因為佢做左我上面講既野
佢犯法我認同，但係有冇必要要佢不得好死既地步?

依家未有器材可以人與狗100%準確地溝通
然後人類就會自動將智能較低一方自動解讀成被迫

下，狗撚好細炸wor
中型狗撚咪最多好似食指咁。。。
牙籤仔

實在不能同意
與其話who are we to judge，我更認爲why can't we judge
法律不容許人獸交，但法律容許我地評論，容許記者影相，因爲社會唯一進步既方法就係通過討論，真相越辯越明
你話我地無個position去judge個"阿叔屌狗"呢個行爲，我又係咪可以話你無個position去judge"我地抨擊阿叔屌狗"呢個行爲?

狗可愛呀嘛

點解同性戀可以係雙方自願，人獸交就唔得？
有啲寵物馴化到，主人比獎勵隻寵物，寵物可以handhand回應返主人，你會唔會話咁係強逼隻狗handhand，係唔道德？
咁假有人馴化到隻寵物，比獎勵佢，隻寵物會同你發生性行為，又算唔算唔道德呢？

好似樓主講咁，子非魚
你點知隻狗願意定唔願意?
handhand代表嘅意思，只係人類強加上去嘅

馴化後嘅獎勵機制行為同自主行為好唔同
狗冇能力認知到人類用性器官插入係互相享受嘅一種社會行為
因獎勵而唔反抗
只係因為人類利用獎勵機制操控動物嘅手段
況且 我認為現實中獎勵機制唔足以訓練到狗隻唔反抗性交 唔反抗必定係因為藥物或者受到虐打性質嘅訓練

唔可以咁講，根據報道事後隻狗有怕人，悲鳴行為
在獸交前冇，由此可以推斷經過獸交後先有呢個變化
而怕人，悲鳴行為係容易判定受害後反應

咁我又問翻你 假如有成年人哄得掂個小朋友 比糖糖佢 個小朋友就肯同成年人發生性關係 呢個情況道唔道德先？

自稱理性討論唔代表係理性討論
好可能 你以為係理性主宰嘅言論其實都係受情感衝動影響

就算係理性討論都唔代表係高質討論
因為好可能你嘅知識或者判斷力未夠
所以就算係理性其實都係好低質

多謝你令我見識到一個完全唔受情感影響+知識判斷力極大化既人類
借問聲你會唔會就係真人版AlphaGo?

判左味唔係無罪推論 個個變曬法官

懶係嘢咁開post討論，仲要咁多正皮同埋一堆on9仔真係支持佢

在我而言，響雙方都唔明確表明自願嘅情況下發生嘅性行為，都係唔道德同應該評定為犯法
因為子非魚，隻狗唔識同你講自唔自願
一切都係人類嘅假設，佢唔反抗就代表自願? 唔係!
所以 響呢個情況 只有單方面（條友）有表明到性行為嘅意願
咁係咪應該唔道德同犯法?

青頭？

我係咪完全唔受情感影響同知識判斷力極大化就唔知 至少我冇話係
呢個po同你呢個回覆都唔方高質就一定

由於係女人配狗公，更加容易推斷隻狗係自願而非被迫。

係女人塊西搽左野先令到狗公屌條女

仲有狗公有時發情屌人對腳都試過，所以係無定向

點都唔係自願

我都唔覺地盤呀叔有錯 人同動物點解唔可以以此形式交流

隻寵物冇辦法理解你嘅行為，係咪就唔可以對佢咁做？要知道動物智力比人低，你以人類智力做指標嚟判斷動物係被操縱嘅一方，會唔會太苛刻？

假設隻寵物被訓練到唔反抗，咁主人開心，完事後隻寵物得到獎勵，winwin雙贏，又有何不可。當然，我都唔肯定係咪有方法訓練到寵物咁聽話，但世界咁大，如果有人做到巴打又點睇？

呢個po好多人包括樓主連基本倫理學概念 議題嘅基本知識同基本正反論調都未掌握好就懶係獨立思考
跟住就有幾條友彈出嚟話咩欣賞樓主
慘不忍睹

美國屌狗唔犯法咁咪去美國屌，你住得香港就應該知香港法律內容同承受既風險

如果係強姦都可以？

下體流曬血嗚嗚聲叫都叫享受？

我唔明點解要咩都跟人
人地支持同性戀，就話人地思想先進
強逼其他人要接受同性戀
唔係話接受唔到同性戀，係強逼本身呢個行為
你都要比時間人地去思考去討論架

咁同建立另一個奴隸制有咩分別?

惡人殺人唔可怕
最怕係癲人

主流覺得正確既野未就係正確囉 已經唔洗講落去

睇下幾時少數變主流 自然會推翻主流建立既標準

呢個世界既規則不嬲由主流制定 宜家未跟住主流既規則

玩住先囉 時間自然會證明到

正所謂親疏有別，對人同對動物嘅道德觀唔係完全一致的。你可以用狗鏈挷著狗，但唔可以挷著人。
咁會唔會其實"哄掂小朋友發生性行為係唔道德"未必可以推斷出"哄掂寵物發生性行為係唔道德"呢？

最緊要你自己要有一套準則
你可以跟人地玩，但係永遠都唔可以放棄自己個套準則

個呀叔就係跟自己原則玩 就出事了 一係就唔好俾人知

恭喜你，你回答到你上一個post既第一條問題

岩呀岩呀

"馴養寵物"本身係就一種劃分階級嘅行為，主人提供食宿，作為回報寵物令主人產生心靈上嘅滿足。"寵物"本身就係比"主人"低一級嘅存在，當然用奴隸依個字眼可能嚴重咗

如果佢冇辦法理解
就無從談自願啦
如果佢唔理解又肯做
咁正如前面有人講 就係同用糖tum細路嚟侵犯一樣
咁佢係因為生物本能而畀你操控緊

咩叫苛刻?
就係因為佢智力低
所以先更加應該理解佢係被操縱緊

第一佢唔知道跟住落嚟可能做成咩傷害
第二佢就算痛苦都冇反抗能力 因為佢嘅理智唔足以擺脫生物本能嘅強制力

至少動物能夠享受人與自己間嘅性愛係絕無此事
所以人獸交只係以動物為工具滿足自己嘅慾望 動物係唔會因人獸性交呢個行為本身而受益 最多只有食物獎勵之類
更大可能嘅係動物性器官會因形狀,大小,機制不合而受傷

無錯

養寵物 食動物嘅道德問題好複雜

但最基本嘅問題係
即使養寵物 食動物係大把人做緊
唔代表呢個行為係道德上冇問題

即使大把人做緊有問題嘅行為(養寵物 食動物) 唔代人獸交就應該做容許做

道德嘅違背有程度之分

犯法不等於犯罪

其實所有動物都唔係第一日就學識主人個獎勵機制 要佢做乜就有咩獎勵
所有初初都係迫出黎
不論狗仔handhand 海豚表演
咁上述涉及訓練既人又有冇問題呢
我又可唔可以話呀叔只係第一日訓練隻狗
過多一頭半個月 隻狗獎勵機制下會自願扑野
如果第一日動物唔願意就有罪
所有相關行為都應該取締

岩 法例係咁 犯法冇得嘈
但成班連登仔連法律同道德都分唔開
我地咪就係講緊唔應該用法律判斷道德
道德人人唔同 法律人人都要守
一係就話睇邊個多人係主流 唔鐘意就走
你人多你大聲 但唔可以抹殺小眾架嘛

人類同其他動物既生理結構唔一樣
你屌貓狗基本上對佢地一定做成傷害
咁都可以講成比返粒糖佢就叫道德？

唔係道唔道德問題

做愛呢樣野都係講雙方Consent

而我相信人類應該都無可能得知隻狗同唔同意比人屌

咁個男人點都係錯架啦

唔會道德審判佢歧視佢話佢核突仆街定點

有癖好都唔係咩大錯

但佢犯左法 又明顯係傷害緊動物

受罰好合理 而且係需要治療吖

啱啱醒
覆返lapy巴打先
巴打對於應唔應該立法限制道德與否的行為嘅概念好正
的確現今法律同道德原則有時會有好多衝突
似無可能完全限制

我嘅睇法係
道德係有分level/唔同種類
最基本嘅可能係social norms，例如有禮貌、孝順等
學巴打講，呢種道德好多時係人情而非道理
所以唔洗為此立法

再上一層係要為呢d道德原則而立法，例如強姦、殺人、偷野
呢類多數我地認為係作為一個有人性嘅人唔應該去做嘅事

最後一種係超越而家嘅法律制度
好似學巴打話犯法唔等於唔道德，可能正正係為咗更重要嘅道德原則而超越法律

總結嚟講，我認為法律係應該與時並進，但如果連d social norms都立法嘅話，咁可能反而扭曲咗道德係自願性嘅呢個原則，亦太over

之前同上面仲有好多巴打提出好多論點
而家食個飯先
應間返嚟試下可唔可以概括下呢個post各位爭論緊d咩問題

咁佔中旺角暴亂嘅人應唔應該為自己所做負返個責任

咁你去叫廢老娶埋隻狗負責任

暴？邊撚到暴呀？睇過？

"一直好撚鄙視左膠，因為佢地為左光輝做埋哂Ｄ離地野。
今次呢位呀叔，其實都係一個絕對既小眾。
如果一個人都唔肯幫佢講一句說話，
我覺得比左膠空群面出更加可悲。"
呀樓豬 可悲的係你連左膠係咩都唔知
你其實先係 真。左膠
所謂左膠 意解左翼 加一隻膠
左翼 意思係支持自由 普世 博愛 大愛 包容思想
from wiki :
"左派主張積極改革，主張把舊的意識形態和制度革除，從而建立新的意識形態和制度。"
想破舊立新 破除傳統倫理 建立新的"自由"主義 (屌狗 亂倫 無傷大雅 等等)
正正係你的論點
即係你係一隻左翼

而咩係膠呢 就係雙重標準
人做得你唔做得 只提對自己論點有利 忽視帶黎的禍害
from 網典:
"左膠泛指「不現實左翼份子」或「只講理想左翼份子」。"
你係咪一隻左膠就見仁見智

但係非常可悲的係你討厭"左膠" 但自己卻係一隻"左翼(膠?)"
開post 討厭自己 真係好慘

道德係可以爭論，無人可以話邊到先係cut off point, 而法律就有cut off point
法律都係人定，嘗試generalize 普遍認同嘅道德準則並加以 quantify 做獎罰，有人定就有唔同嘅道德準則
無任何法律係永恆同必定正確

quote from 樓豬:
"一直好撚鄙視左膠，因為佢地為左光輝做埋哂Ｄ離地野。
今次呢位呀叔，其實都係一個絕對既小眾。
如果一個人都唔肯幫佢講一句說話，
我覺得比左膠空群面出更加可悲。"

呀樓豬 可悲的係你連左膠係咩都唔知
你其實先係 真。左膠
所謂左膠 意解左翼 加一隻膠
左翼 意思係支持自由 普世 博愛 大愛 包容思想
from wiki :
"左派主張積極改革，主張把舊的意識形態和制度革除，從而建立新的意識形態和制度。"
想破舊立新 破除傳統倫理 建立新的"自由"主義 (屌狗 亂倫 無傷大雅 等等)
正正係你的論點
即係你係一隻左翼

而咩係膠呢 就係雙重標準
人做得你唔做得 只提對自己論點有利 忽視帶黎的禍害
from 網典:
"左膠泛指「不現實左翼份子」或「只講理想左翼份子」。"
你係咪一隻左膠就見仁見智

但係非常可悲的係你討厭"左膠" 但自己卻係一隻"左翼(膠?)"
開post 討厭自己 真係好慘

*更新少少排位

隻狗之後驚左陌生人

呢條片都係類近 比人煮 蚊毛 之後驚 住走開
佢地唔一定痛就走去咬人反擊

性快感呢個機制得海豚人類呢類高智慧先有 佢地想屌 可能係發情期
狗有賞罰概念 可能以為比人屌完有野食

我想表達犯咗惡法 唔一定要負責任嘅

扑野唔能夠凌駕道德
但兩情相悅既扑野唔抵觸道德
我同意樓主 但我唔同意你拎今次隻狗做例子

d爭論多數係圍繞住

1.法律應唔應該限制道德? 應唔應該用法律判斷道德?
之前都有好多巴打討論過
犯法唔等於唔道德
唔道德唔等於犯法
我嘅睇法就係有唔同程度嘅道德
有d 唔需要立法限制(eg讓座,有禮)，有d需要甚至超越而家嘅法律(eg上面巴打講嘅佔中)
廖智軒巴打亦講咗法律就有cut off point而無任何法律係永恆同必定正確

今次個呀叔犯咗法的確冇野好拗
所以係呢個post要討論嘅正正係個呀叔強姦狗有冇違反道德

2.人同動物應唔應該有階級分別?
之前有巴打提出過辛格話人同動物有階級分別
但同時要尊重生命eg食用時同時減少痛苦
但咁講法，例如如果因為三文魚刺身好味而臘殺三文魚，咁算唔算唔尊重生命?
同時人高動物一等呢種諗法算唔算唔尊重?

痴撚線，咁都有人覺得阿叔冇問題，呢個社會發生咩事

個地盤呀叔又一定係高登仔

彼此彼此

3.如果非因為必要而食，咁同強姦隻狗有咩分別?

4.道德存唔存在答案/係咪永恆而必定正確?
如果唔存在，咁我地討論咁多為乜?
如果存在，咁係咪人人都應該遵守?個答案又係乜?

5.我地嘅道德感源自乜?有咩標準判斷道唔道德?
如果係多數人/文化而定，咁道德係咪真係有佢嘅意義?
如果係己不所欲，咁如果個呀叔話如果佢係隻狗又享受被強姦又點計?
點解我地要尊重其他人嘅意願?我地所謂嘅良心/人性又係邊度嚟?

講得好！

認同樓主

其實跟據american psychiatric association，
zoosexual activity有再分9種
你可以上網睇下， 有啲只係話對住動物自慰，或者撫摸動物有性興奮

呢啲我地平常人會覺得變態
但事實上的確係佢自己一個小僻好

不過，依家案中既疑犯已經唔係咁小程度既活動，佢傷害到隻狗，相信應該唔係因太愛動物而想交配
（有機會佢本身冇呢個喜好 純粹果刻心血來潮）

而且 有好多外國case studies, 都顯示 有人獸交僻好的人 大部分同時亦都會有其他既僻好，例如child porn, incest

疑犯其實有機會係對其他人類都造成傷害，並唔只係動物咁簡單
所以應該接受治療

隻狗係你GE 你係屋企慢慢屌 WFC
但你係條街搵隻狗黎屌WOR

等睇樓主理性回覆

港豬最叻bully the minorities

讀多啲書先

見到佢縮埋去草個下真係
啲記者都戇鳩 唔通企定定比你影咩戇鳩架 企係佢面前阻住佢 仲要扯住佢 食佢一拳低啦 邊叫做打人 頂多叫打架

你咁講戀童，強姦犯都要尊重
你係新人類要接納所有舊有傳統反對既野
為反對而反對一堆歪理

所有野都要自由咁周街打劫放火殺人你都要接納
你點知佢人獸交完佢會唔會有新病毒
對世界有咩不良影響
一睇就知你係成日自hi唔會理人感受

破窗效應
不良現象如果被放任存在，就會誘使人們仿效，甚至變本加厲

屌痴撚線咁都有人幫
屌你老母個size差咁遠
你班撚樣憤世嫉俗都唔係人獸都啱下話

隻狗俾人姦到下體流哂血喎大佬
你俾人粗暴咁撩你鼻孔撩到流哂血你享唔享受？
咁如果你話隻狗鐘意sm好享受嘅
咁我無野好講囉屌你老母

隻狗哀叫

係你班友條丁細定點

一千年後隻狗會唔會識走出黎遊行 表達自己愛人呀

子非魚 係啊 最好全部合法化 第時自己後代同狗啊 同自己條屍結婚就最好

宜家佢人獸交 啲人話佢 你就話唔respect佢 咁佢係草叢射精入隻狗時有無顧及自己親人感受啊

我認為如果佢肯改過，係應該原諒，但你話連批評都係問題，咁我唔知邊個係左膠呢

仲有，人地外國肯接受係人地嘅事，你地又話要social norm，我唔認為香港絕大部份人係接受呢類”癖好“，所以唔該講野前，先思考，唔好覺得自己係好有大愛係度幫minorities爭取權益，犯法就係犯法，無道德就係無道德，就係咁簡單。ok？

而家無人拉鳩佢咩？
法庭唔會判鳩佢咩？
「屌狗」呢樣野「被放任存在」咩？

班記者咁樣影鳩佢影到佢落慌而逃係為左阻止不道德事件發生？為左滿足我地呢班仆街陷家產既獵奇心態炸

我淨係讀過少少康德同亞里士多德既講法
但佢地似乎都冇乜解釋到道德源自咩
所以先上嚟學野
咁巴打你既答案係咩?
或者你讀過既書點答?

x2,尋找絕對道德係小弟畢生既志願，求指路

關隻狗享唔享受咩事？
法律邊度會理你享唔享受
被強姦既女人同樣可以享受高潮，但強姦者依然會被控

總之香港法例就寫明唔準人獸，你做左，咪負番責任囉
要嘈可以拎去司法覆核

Btw反社會人格真係好恐怖
樓主有咩睇唔開記得同社工講

好撚心唔好懶係尋求學問咁喺到問野
呢啲咁初階嘅討論喺哲學上一早討論過
講咩道德來源乜乜乜
自己google下 元倫理學 metaethics
維基都有
自學吓基本框架再喺到吹水
呢單野咁樣shift去話道德存唔存嘅問題根本唔適合

雖則樓主子非魚既解釋真係幾鳩
但的確引申咗好多問題
btw係我學過既少少野入面
我覺得康德既義務論

雖則樓主子非魚既解釋真係幾鳩
但的確引申咗好多問題
btw係我學過既少少野入面
我覺得康德既講法比較合適

好認同

同埋在外國（絕大部分）人獸交都未係norm
只不過堆人獸同好又會上網討論下咁解
被人拉左既人獸交者一樣會俾人叫去治療

至於大眾有獵奇心態就一定啦
話晒呢個好似係香港第一宗有機會入罪既人獸交案件

唔好以為被食用既動物整係起比人屠宰果一刻先承受痛苦
整係講食用動物冇自由，所帶來既痛苦點都唔會比屌一隻動物既痛苦小
人唔食肉都唔洗死
就算素食都一樣吸取人體所需要既營養
人類食肉唔係為左一己私慾？

其實食狗肉既人都未至於比大眾傳媒咁樣對待
因為主流大眾覺得屌狗既人比食狗肉既人更變態
而唔係因爲狗隻所承受既痛苦既程度

入面解釋左人類既生物構造天生就係素食動物
只不過人類被'教導'成肉食性既動物

第一點流撚晒血 我真係認同唔到
但第二第三點唔錯

27分鐘開始睇

1.動物比人搞完唔識出聲
2.動物同人類相比處於弱勢
3.無可能知道隻動物係唔係真係肯同人性交(依點最重要)
咩隻狗會對住你UN屎忽嗰啲都係斷估姐，始終唔知佢諗緊乜

淨係依三點人獸交就已經無立腳點，
基於保護動物(弱勢)理由我唔認同人獸交

其實同衰11差唔多，你夠可以話兒童同意性交，但為左保護弱勢一方，就要立法禁止

同性戀SM戀物嗰啲無可能違反到當時人意願/無人處於弱勢(SM自願處於弱勢)嘅就無謂拎黎講

其實仲有一樣野可以討論嘅係動物繁殖

日心說我係用黎誇張一下
有巴打話一千年後人獸交都唔會合法
我咪拎明心說呢樣今日教科書都寫得出ge野黎駁佢唔好咁老定

再講四百年前日心說都係神話黎 比當時ge宗教領袖（當時宗教領袖地位等同而家d大商家一樣）
日心說成為知識唔係哥伯尼講出黎個下
而係經日後天文學家考證先可以寫入教科書
所以難保日後真係有儀器可以知道隻狗諗咩 咁到時香港就有合法的可能
（何況而家西方有地方未經考證動物意願都已經將同性戀合法化

另外
同性戀比人定罪亦因為違反宗教經書上的所講座的自然定律
同性戀係個時被視為非自然 非人類行為 係可以處死架
同性戀係你情我願呢個著眼點只係作後世道德討論所用
但當初違反自然呢個定罪因素
到而家都未有人真係可以講到同性戀係咪先天形成ge呢
但點解又可以合法同性結婚？
時移勢易 以前西方係宗教主導社會
好多同聖經有違背ge事自然比人定罪
而家係科學主導
所以難保日後人獸交都會被法例所容許
話唔定到時由環保撚/法律主導社會 人獸交可以減低性罪案/繁殖率 又證實左唔會因人獸交而增加染性病機會 而准許人獸交呢

當然你可以話未來ge事唔值得講

有野樣想講
自古以來
同性戀癖好不嬲都好多人有
但點解而家會覺得合理 而以前唔係？
所以我唔覺得重點係要大部份人都有呢個癖好就可以合理化
好似而家都有好多人有偷窺癖好 但香港咪一樣冇合理化呢樣野

而係背後派牌ge莊家係咩人姐 以前係宗教撚主導 咪將同性戀妖魔化

巴打講得好arm
當權者話晒事

連登仔最崇拜的日本 都有兩個導演拍過相關題材電影

（當然av就更多啦）

好多動物比人屠宰作食用都係咁反應

樓主道盡我心中所想
正皮

一個相反個案
同性戀係古代就視為邪魔 現今卻合理化
而亂倫就調轉 係古代亂倫什至視為榮耀 以保血脈一致 但現代就唔係咁處理

而家好多國家開始立明法禁止人獸交
係因為科學昌明 人智頓開
定係動物主義抬頭導致呢？

一百年後有發明動物心理感知儀器 who knows? Time will tell
不厭其煩講多次
地球圍住太陽轉呢樣野係4百幾年前 都係比人覺得講出黎個個係怪胎
一百年前同性戀都被視為禽獸不如
而且仲要係由發達ge西方世界作出審判
個時d耶撚咪會同你講 有咩可能一千年後就可以證明到地球圍住太陽轉
有咩可能一百年後會有人接受同性戀呢個「物種」
我唔係用同性戀 亂倫 日心說黎同人獸交做類比
以前歐洲皇室仲會諗幾百年後禁止佢地亂倫係痴線tim 有辱皇族血脈
而係想講 唔好咁老定 個世界咩人揸旗就有咩ge思維

只有貴族先會用亂倫去保持血脈
但我唔覺得佢地視之為榮耀
你咁講古中國其實大撚把同性戀，皇帝都唔少

其實係好哲學嘅問題

係法律下佢係犯左罪
而法律基於主流道德觀而訂立
所以佢係大部分人嘅睇法下佢係一個唔正常，變態嘅人，但係佢自己嘅角度可能係一件好平常嘅事

所謂道德 係由你父母 老師透過教育傳承俾你嘅主觀思想 根本無啱或錯 只可以對比客觀思想
而所謂嘅客觀就係主流 你嘅主觀思想違背所謂客觀思想 咁你就會被大眾認為唔道德

咁即係一句到尾 主流面前 小眾含撚
汲取教訓之後我地唔可以再重蹈覆轍
上面有巴打講同性戀
今代人應該避免做打壓下一個議題既歷史罪人

D狗公成日un 人大脾
可以有一日科學家發現佢地對人類有愛同性

咁你攞未發生既野來講邊有得講

日乜撚心說姐
日心說地心說呢啲唔涉及價值判斷 而係實證性陳述 結果可以訴諸於事實 咁科技進步底下 觀察到既結果緊係會變
可唔可以人獸交 亂倫 係應然性既問題 係涉及人既價值觀 除非你話幾百年後 主流係支持人獸交既 咁就有機會令到件事合法既

鍾意屌狗/隻狗鍾意畀你屌，可以，但你係屋企點屌都未必會有人知
依加係強姦隻狗，佢錯唔曬嘅位係佢唔應該畀班記者咁樣追住嚟鬧姐